{   
    "Affiliate login": "제휴사 로그인",
    "Buy 360": "360 구매",
    "Welcome to the future of liquidity": "유동성의 미래에 오신 것을 환영합니다",
    "Access liquidity within seconds, an open up a world of possibilities for staking, trading, and more.": "몇 초 안에 유동성에 액세스하여 스테이킹, 트레이딩 등 다양한 가능성을 열어보세요.",
    "46% of tokens have been sold": "토큰의 46%가 판매되었습니다.",
    "sold": "판매",
    "360 Token Features": "360 토큰 기능",
    "Features": "기능",
    "Liquidity Provision & Staking": "유동성 공급 및 스테이킹",
    "Earn a share of platform trading fees": "플랫폼 거래 수수료 수익 분배",
    "Get rewarded for providing liquidity": "유동성 공급에 대한 보상 받기",
    "Extra token incentives and revenue share in LP tokens for liquidity providers": "유동성 공급자를 위한 LP 토큰의 추가 토큰 인센티브 및 수익 공유",
    "Airdrop Strategy":"에어드랍 전략",
    "75 million tokens airdropped to potential users and stakeholders, existing token holders and active community members": "잠재적 사용자 및 이해관계자, 기존 토큰 보유자, 활발한 커뮤니티 회원에게 7500만 토큰 에어드랍",
    "Affiliate Marketing Program": "제휴 마케팅 프로그램",
    "Hold and stake more than 1000 tokens to join": "가입하려면 1000개 이상의 토큰을 보유하고 스테이킹하세요.",
    "Earn commission from sales": "판매 수수료 수익 창출",
    "Revenue shares distributed to holders": "보유자에게 분배되는 수익 분배금",
    "360 ecosystem": "360 에코시스템",
    "ecosystem": "에코시스템",
    "Tokenomics": "토큰노믹스",
    "More coming soon....": "추가 정보 제공 예정....",
    "Allocation Breakdown": "할당 내역",
    "Total supply": "총 공급량: 1,000,000,000",
    "[1 billion] 360 Tokens": "[10억] 360 토큰",
    "360 roadmap": "360 로드맵",
    "roadmap": "로드맵",
    "We’ve got an even more incredible future ahead with emphasis on user-driven development.": "사용자 중심 개발에 중점을 둔 더욱 놀라운 미래가 기다리고 있습니다.",
    "Q3 2023": "Q3 2023",
    "Minting of the token": "토큰 발행",
    "Finalize documentation and initial audits": "문서화 및 초기 감사 마무리",
    "Launch of website and first platform version": "웹사이트 및 첫 번째 플랫폼 버전 출시",
    "Early client partnerships in multiple categories": "다양한 카테고리의 초기 고객 파트너십",
    "Creating a refined strategic concept backlog": "정제된 전략 컨셉 백로그 만들기",
    "Token sales": "토큰 판매",
    "Q4 2023": "Q4 2023",
    "Analytics dashboard": "애널리틱스 대시보드",
    "Staking and vesting Liquidity Pool": "유동성 풀 스테이킹 및 베스팅",
    "Decentralized Exchange (DEX)": "탈중앙화 거래소(DEX)",
    "Support for merchants": "판매자 지원",
    "Team expansion (marketing and product development)": "팀 확장(마케팅 및 제품 개발)",
    "Process and method revision for the current organization": "현재 조직에 대한 프로세스 및 방법 개정",
    "Q1 2024": "Q1 2024",
    "Affiliate and commerce analytics": "제휴 및 커머스 분석",
    "Fiat-On-Ramp": "피아트-온-램프",
    "Escrow Services": "에스크로 서비스",
    "Wallet Services": "월렛 서비스",
    "Launch the first modular product suite portal": "최초의 모듈형 제품군 포털 출시",
    "DeFi partnerships": "디파이 파트너십",
    "Community and investor feedback round": "커뮤니티 및 투자자 피드백 라운드",
    "Concept Backlog": "컨셉 백로그",
    "Soft nodes Validator program": "소프트 노드 검증자 프로그램",
    "Token Vault": "토큰 보관소",
    "Multichain support": "멀티체인 지원",
    "Farming Continuous development and growth strategies": "농업 지속적인 개발 및 성장 전략",
    "360 Partners": "360 파트너",
    "Partners": "파트너",
    "Join our Telegram community today": "지금 바로 텔레그램 커뮤니티에 가입하세요",
    "community": "커뮤니티",
    "360. All rights registered": "360. 모든 권리 등록",
    "FAQ": "자주 묻는 질문",
    "What happens when you buy the 360 Token?": "360 토큰을 구매하면 어떻게 되나요?",
    "When you buy the 360 Token, you become a holder of the token and gain access to various features and benefits. The purchased amount will be visible on your dashboard when you connect your wallet. The tokens and your affiliate status will be securely stored in a smart contract until the token launch, at which point the tokens will be released to your wallet.": "360 토큰을 구매하면 토큰 보유자가 되어 다양한 기능과 혜택을 이용할 수 있습니다. 구매한 금액은 지갑을 연결하면 대시보드에 표시됩니다. 토큰과 제휴사 상태는 토큰이 지갑에 릴리스되는 토큰 출시 전까지 스마트 컨트랙트에 안전하게 저장됩니다.",
    "How can I become an affiliate for the 360 Token?": "360 토큰의 제휴사가 되려면 어떻게 해야 하나요?",
    "To become an affiliate for the 360 Token, you need to follow a simple process. Purchase a minimum of 1 token, and you will automatically become an affiliate.": "360 토큰의 제휴사가 되려면 간단한 절차를 따라야 합니다. 최소 1 토큰을 구매하면 자동으로 제휴사가 됩니다.",
    "What information should I know about being an affiliate?": "제휴사가 되기 위해 어떤 정보를 알아야 하나요?",
    "As an affiliate, You have the opportunity to earn rewards based on the total purchases made by your referred customers. The affiliate dashboard at 360dapp.xyz provides essential information such as your unique referral link, a list of wallets that have used your affiliate link, and the number of tokens bought by each person. A service will also be introduced to show your progress toward reaching each reward level.": "제휴사는 추천한 고객의 총 구매액에 따라 보상을 받을 수 있는 기회가 주어집니다. 제휴 대시보드는 360dapp.xyz에서 고유한 추천 링크, 제휴 링크를 사용한 지갑 목록, 각 사람이 구매한 토큰 수와 같은 필수 정보를 확인할 수 있습니다. 또한 각 보상 레벨에 도달하기 위한 진행 상황을 보여주는 서비스도 도입될 예정입니다.",
    "What rewards are offered through the Affiliate Program?": "제휴 프로그램을 통해 어떤 보상이 제공되나요?",
    "The Affiliate Program offers fantastic rewards based on the total purchases made by your referred customers. The reward structure is as follows:": "제휴 프로그램은 추천한 고객의 총 구매액에 따라 환상적인 보상을 제공합니다. 보상 구조는 다음과 같습니다 :",
    "Total sales of $5,000: 5% reward tokens": "총 판매액 $5,000: 5% 리워드 토큰.",
    "Total sales of $10,000: 10% reward tokens.": "총 판매액 $10,000: 10% 리워드 토큰.",
    "Total sales of $25,000: 15% reward tokens.": "총 판매액 $25,000: 15% 리워드 토큰.",
    "Total sales of $40,000: 20% reward tokens.": "총 판매액 $40,000: 20% 보상 토큰.",
    "How can I use the Wallet Browser for the 360 Token?": "360 토큰용 월렛 브라우저는 어떻게 사용하나요?",
    "To use the Wallet Browser for the 360 Token, follow these steps:": "360 토큰용 월렛 브라우저를 사용하려면 다음 단계를 따르세요 :",
    "Install a compatible wallet browser extension like MetaMask or Trust Wallet": "메타마스크나 트러스트와 같은 호환되는 지갑 브라우저 확장 프로그램을 설치합니다.",
    "Go to the wallet´s browser and not Google or Safari.": "구글이나 사파리가 아닌 지갑 브라우저로 이동합니다.",
    "Connect your wallet to our platform by selecting the network Polygon and logging in with your wallet credentials.": "네트워크 폴리곤을 선택하고 지갑 자격 증명으로 로그인하여 지갑을 플랫폼에 연결합니다.",
    "Once connected, you can access the features and functionalities associated with the 360 Token, including buying, selling, and managing your tokens.": "연결되면 360 토큰과 관련된 특징과 기능에 액세스 할 수 있습니다. 토큰 구매, 판매, 관리 등 360 토큰과 관련된 기능에 액세스할 수 있습니다.",
    "What are failed transactions on Polygon?": "폴리곤에서 실패한 트랜잭션이란 무엇인가요?",
    "Failed transactions on Polygon occur when a transaction on the Polygon network cannot be completed successfully. This can happen due to various reasons, such as insufficient gas fees (also known as 'gwei'), network congestion, or invalid transaction parameters. If you encounter a failed transaction, you may need to retry the transaction with an appropriate gas fee or contact our support team for assistance.": "폴리곤에서 트랜잭션 실패는 폴리곤 네트워크에서 트랜잭션을 성공적으로 완료할수 없을 때 발생합니다. 이는 가스 수수료 부족 ( 'gwei'라고도 함), 네트워크 혼잡 또는 잘못된 거래 매개 변수와 같은 다양한 이유로 인해 발생할 수 있습니다. 트랜잭션이 실패한 경우 적절한 가스 수수료를 지불하고 트랜잭션을 다시 시도하거나 지원팀에 문의하여 도움을 받으셔야 할 수 있습니다.",
    "How can I buy the 360 Token?": "360 토큰은 어떻게 구매하나요?",
    "To buy the 360 Token, follow these steps:": "360 토큰을 구매하려면 다음 단계를 따르세요 :",
    "Ensure that your mobile system and apps are updated to the latest versions for optimal compatibility.": "최적의 호환성을 위해 모바일 시스템과 앱이 최신 버전으로 업데이트되었는지 확인합니다.",
    "Go through and navigate to the": "'토큰 구매' PDF로 이동합니다.",
    "Buy Token": "토큰 구매",
    "pdf": "PDF",
    "Connect your wallet to our platform and select the desired amount of 360 Tokens you wish to purchase.": "지갑을 플랫폼에 연결하고 원하는 360토큰을 선택합니다.",
    "Follow the instructions": "PDF의 지침에 따라",
    "in the pdf": "(pdf)",
    "to complete the transaction securely. Make sure to review the transaction details before confirming.": "거래를 안전하게 완료합니다. 확인하시기 전에 거래 내역을 반드시 검토하시기 바랍니다.",
    "How do I set up the gas fee (gwei) for transactions?": "트랜잭션에 대한 가스비(GWI)는 어떻게 설정하나요 ?",
    "To set up the gas fee (gwei) for transactions, please follow these steps:": "트랜잭션에 대한 가스 수수료(gwei)를 설정하려면 다음 단계를 따르세요 :",
    "Open your wallet browser extension (e.g., MetaMask or Trust Wallet) and navigate to the settings or transaction preferences.": "지갑 브라우저 확장 프로그램(예: 메타마스크 또는 트러스트 월렛)을 열고 설정 또는 거래 환경설정으로 이동합니다.",
    "Look for the gas fee adjustment section and choose the appropriate gas price or customize it based on your preferences.": "가스 요금 조정 섹션을 찾아 적절한 가스 요금을 선택하거나 기본 설정에 따라 사용자 지정합니다.",
    "Please note that selecting a higher gas fee will likely result in faster transaction confirmation but may incur higher costs. Selecting a lower gas fee may result in slower transaction confirmation.": "높은 가스 수수료를 선택하면 거래 확인이 더 빨라지지만 비용이 더 많이 발생할 수 있다는 점에 유의하세요. 낮은 가스 요금을 선택하면 다음과 같은 결과가 발생할 수 있습니다. 거래 확인 속도가 느려질 수 있습니다.",
    "If you have any further questions or need assistance with any of the above, please don't hesitate to contact our support team in telegram.": "위의 내용에 대해 더 궁금한 점이 있거나 도움이 필요하시면 언제든지 지원팀에 문의해 주세요.",
    "All reward tokens earned, up to 20%, with a total sale of a minimum of $40 000 will be calculated as a percentage (5-20%) and vested for affiliates in October 2023, after the sales rounds have concluded.": "총 판매액이 최소 $40,000 이상일 경우 최대 20%의 리워드 토큰이 지급됩니다. 40,000달러는 판매 라운드가 종료된 후 2023년 10월에 백분율(5~20%)로 계산되어 제휴사에게 지급됩니다. ",
    "How does It Work?": "어떻게 작동합니까 ?",
    "How": "어떻게",
    "Whitepaper": "백서",
    "OK": "OK"
}